「唔係IQ題」好食嘅壽司喺邊到？

答案：在爭鮮
因為好吃的壽司在爭鮮

閱

唔係IQ題題

on9

8蚊...差唔多啦

兩次都食到腸胃炎

毒仔